係時候玩番主線任務

玩左幾場支線任務，次次都扣幾格血

好好儲氣做番主線任務推進劇情

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

唔好出呢啲post 集中推幾個721行動post啦 分散哂流量